食人滅世野豬屠城 !兩長者遭噬大腿浴血 300磅野豬連襲3人

【本報訊】本港再發生野豬傷人事件，黃大仙富山邨有女保安員昨晨在屋邨公廁外，遭一頭長有獠牙的成年野豬撞倒並咬傷腳，傷者高聲呼救，驚動男街坊以雨傘驅趕野豬，但他亦被野豬撞傷。野豬其後逃至約百米外再撞跌一名老翁，並咬傷其右大腿，之後往山上逃去。兩名被咬傷者分別送院檢查，遭撞傷街坊自行離開，當局事後派員到場搜索野豬無果。
記者：黃江奇 劉永明

受傷女保安員姓陳（65歲），昨晨近7時放工行經富山邨富信樓地下公廁時，一頭重約300磅 長有獠牙的野豬突向陳婦衝來，將她撞跌後狂噬其右腿，陳婦腿部登時血流如注，高聲呼救，一名男街坊見狀揮動手上雨傘嘗試驅趕野豬，但反被野豬撞傷。

食過人血,一定同豬隊友開心 share, 好快傾巢而出

被咬嘅人,又會變豬頭人,四圍咬 !

sample

右面係比犀牛咬過嘅人

通職題：野豬重啲定catgirl重啲？

殺左隻豬啦

放豬歸山，後患無窮

屌你知唔知咩叫屠城

咬廢老，支持

應該係啲幾廿年前賽跑冠軍去搞隻野豬

唔係等真係屠城先出 post 下話...
香港己死....
d 野獸都頂唔浦啦

野豬:我成日上連登，咪幫手你地打大媽同廢老，現在連登仔忘恩負義要殺我。 早知去奶廢老討食

見又見唔到點估重量

好人好姐又點會比豬撞

乜撚嘢滅世

野豬咬港豬
自相殘殺姐
有咩咁出奇

諗個咁既標題 自己會唔會打冷震

個標題好撚on9

係，咬過人一定要殺，外國啲獅子老虎咬過人都一定要啪

我覺得野豬對比上黎算有小小營養不良

hakula matata

Dr. Who

以為 支那豬

乜撚野標題來 譁眾取寵